如果實名公開每個post 既正負皮會員, 有冇得諗?

如果連仔可以公開 或者有方法輕鬆查閱該會員正負皮左d 乜野
特別係熱門 多正負皮既post
好容易就捉到邊班係帶風向既5毛
就好似監察議員投票咁